柒婆：抗疫成功=全靠中央人民政府，失敗=市民抗疫意識不足

好撚un耳，咪撚再自己出來賣廣告得唔得